臭雞扮夠可憐未？

對住啲仔就講到自己有幾慘得咁慘
又講到自己與世無爭唔介意又剩
其實就自己係屋企嬲到dum哂地
心寒？我見到你做啲嘢仲心寒啦
明明有個拍緊拖又唔係唔穩定嘅男朋友
你仲好意思可以周圍識異性同人pm同人單獨出街
搞完一個又一個
仲可以厚面皮到問啲仔點解唔同我flirt啊？？？我覺得玩吓無問題喎！！！
嘩 真係虧你講得出口
有男朋友就唔該你檢點啲啦
咁啱你又搵到個易沉船又願意同你傾唔介意
人哋消失幾日你又係咁搵人驚死人哋真係唔見咗
不過你都幾厲害 男朋友係正你隔離都可以同其他男仔pm
唔知你男朋友知道咗你對佢咁好唔知佢會點呢

夠了

做唔到第一

漏咗魔拎call木講添屌

block撚咗你啦 睇唔到

我覺得我男朋友唔識愛人

用web版

係我教識佢

一開始佢係唔肯

咁就可以周圍flirt仔

我lur咗佢好耐

大方d啦男人老狗
我係咪識下朋友都唔得呀

死臭雞

約過網聚嘅女都係臭雞

now到dup晒地啊

我想約你出嚟頭哄頭

推到臭雞條仔見到

諗吓好喇

多謝google先

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

諗緊

多謝傻子

完全封鎖牙

唔該收下把口

唔畀咁叫我
叫我傻b

下一個男友 不要再找濠

無野睇得到 我睇唔到#4 的
亦無興趣睇

我開返出嚟睇 吹咩

唔使客氣

你係不好的人

你好型

我唔想招惹你thx

不好的你

我tg都del埋 不過又down番

我del lihkg

個臭雞性咩

終於個post係有字

沒特別原因 突然間覺得好心累 好累好累 眼淚想湧出來

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母
都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母
都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

l

你好複雜

你太令我失望我卻令我心寒

新一代陳咩謙